當自殺變成日經香港人會唔會已經冇感覺

雨傘失敗之後
有幾多人對政治議題盲目左？

dq唔關你事
人大釋法唔關你事
人工島？屌完兩句就冇左件事

好多野都係香港人親手斷送係自己手上
做乜野都話冇用冇用
有d就做完一次冇成果就放棄
有d連做都冇做就話冇用
知唔知咩叫堅持 咩叫鬥心阿

依家打仗阿 打贏一場仲有好多場仗要打嫁

日日拎住眾籌籌到幾錢
遊行人數200萬+1個黎打飛機
士氣係緊要
但過份沉迷係呢d數字上既勝利長遠黎講係百害而無一利嫁
你要記住 自己呢一刻唔係普通市民

我地係戰士

一個士兵唔會輕易投降
戰友戰死係唔會同個戰友講 「你咁做唔值得嫁」
而係會為戰友報仇 為戰友殺出一條血路
最後打勝仗先有面目同戰友講
「我地成功左喇」

我地要武裝自己
唔係裝備上咁簡單
我地仲要武裝自己既思想
悲傷對抗爭係冇幫助
憎恨先係令人更有動力既情緒
對敵人既仇恨要年年講月月講天天講

認住 林鄭月蛾
認住 李家超
認住 鄭若驊
認住 張建宗
認住 盧偉聰
認住 陳茂波
認住 保皇黨
認住 班黑警
認住 醫管局
認住 中國共產黨

香港人 唔好再軟弱落去
就算要死
都要攬住樓上班仆街一齊死

自推
幻想一個自己好憎既人
你會唔會咁容易放過佢？
耍手段 玩陰謀 都要玩到佢死為止阿

林鄭月娥 喪心病狂

林鄭月娥你害死左兩條人命
我祝你晚晚訓覺佢地都黎搵你談心

推到全世界見到為止

將憎恨傳開去 要憎到入骨先可以免受敵人圈套

就算係都要攬炒 唔準自己走

覺得無力 傷心既你
麻煩同自己講
用念力都要屌死佢地老母

Push

覺得可惜既人
麻煩大大巴打醒自己
冇餘力比你傷心
只有報仇雪恨先係為死者做到最有用既事

千祈唔好比自己盲目
唔好失去動力
唔好比仆街有好日子過

希望香港人除左有軟實力
仲有硬實力

pish

push

唔好令自殺變成風土病

記住垃圾政府既技倆
分化 標籤
唔好再用反對派 年輕人 學生
呢d聽落軟性實質分化既字眼
一律要用
我們